曼城新戰術曝光！！

年頭話出價買山狗 但90%成事之後就扔俾對家
結果果季山狗表現差到仆街

其實曼城一早知山狗個底 特登做一場大龍鳯去引其他隊大手筆搶人

睇黎今季Fred同Jorginho都準備露底

肉酸

55

好勁

賤種收皮啦，輸波省9人